今屆叱咤樂壇流行榜頒獎典禮足證香港人唔配有新免費電視台

自從CCTVB同各大唱片公司反左面之後，CCTVB已經好少播叱咤同十大中文金曲，再加埋香港樂壇停滯不前，基本上兩個頒獎典禮已經消失於電視當中。
好啦！到ViuTV終於肯播啦！但氣氛又係冷淡，理由竟然係「因為CCTVB唔再播 」……
所以話，香港人講就兇狠，做就毓民 ！成日話CCTVB點唔好點唔好，又成日話「已經冇睇好多年」，而家同一個節目去左另一個台播，連轉台都懶……
一句講哂，CCTVB霸權始作俑者，根本係香港人本身！

入一入影視台已經睇得出啦 香港觀眾要求 = 得啖笑
比著我係TVB高層都拍垃圾算啦 反正觀眾照單全收

吓氣氛冷淡 ？邊個話冷淡

屌你 viu好似第一年咁冇廣告真直播就話睇佢姐